死肥婆撐白衫人

仲去旅行咁爽 認撚住佢

人型豬就咪撚出黎顯世啦

無得原諒

乜都擺曬上黎

全部同我full gear返工！！！！！

但你得張人相。。。你話佢識飛都得啦。。